想學車邊度搵師傅

想要好師父但budget有限，5000-8000有無機
做女車手😍😍

自己搵師傅你可以上少d既
你有信心既話
但呢個時勢，5000好似上唔到幾多堂
好撚貴

識唔識一二一二

5千難D
8千都仲可以既
我果個師傅270蚊一堂，一次2堂=$540(1.5hr)
考試租車又成2000蚊

我情願俾錢師傅賺，都唔想俾運輸處賺

依家仲有得考咩